我條仔話我食嘢「jap jap」聲

是咁的
我同我男朋友去麥記食嘢，識叫一定係薯條走鹽 因為要即炸，食落香脆先叫薯條
咁好啦，等咗十分鐘重要畀人暗屌老母之後，拎到上手立即放入口，「索索索」咁食 我條仔話我食嘢有聲
我答佢，食脆薯條當然有聲啦，唔信你試下，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音

食完成包我都唔明點做食即炸薯條點可以無聲？

用口水融化條薯條先

多謝提供笑話

即咬喎

關我撚事？

你包薯條咁細包嘅
肯定你比人呃左啦

紅色為笑點

Jap jap jap jap jap

是咁的
我同我男朋友去麥記食嘢，識叫一定係薯條走鹽 因為要即炸，食落香脆先叫薯條
咁好啦，等咗十分鐘重要畀人暗屌老母之後，拎到上手立即放入口，「索索索」咁食 我條仔話我食嘢有聲
我答佢，食脆薯條當然有聲啦，唔信你試下，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音，我又食一條「索索索」，之後佢又食一條，又真係完全靜音

食完成包我都唔明點做食即炸薯條點可以無聲？

無可能，一放入口就咬

係佢手到！
係佢口到！

真人真事啊

真人真事 求教

多謝提供潮文

真人真事

索

好嘈

有聲